iphone 根本就係慾望嘅寫照

本身出iphone之前 想等佢 出新iphone嘅時候買舊機
想買iphone 8 五千蚊左右 點知身邊嘅人不斷批評相機質素電量同埋保值程度叫你不如畀多少少錢買iphone 8 Plus 然後又有啲人同你講 不如再畀多少少錢買iphone X 在之後又有人同你講 不如再畀多幾百買iphone xs 當你選擇買咗iphone X 64gb嘅時候 又有好多人同你講 64gb一定唔夠 肯定要用i Cloud 說服你 買iphone xs 256gb 然之後你嘅budget 就由當初嘅五千蚊 變到大約一萬蚊
蘋果好醒目 令到每一部舊機 都唔會變得特別吸引

agree?

睇你點睇

你得罪哂身邊d人？

舊年直接買iPhone X 256gb 又贏

樓主你再等多一陣啦
大概11個月後 又好快有新機架啦
咩 X XS MAX 果D唔保值呀
買新機最著數
忍忍手!

咁我其實買咩好
利申文員仔 想有一部襟玩既手機 用緊LG G6

上星期見到人用iphone X 影相真係好靚。好想幫條女影得靚d 依家部機柒到喊

真係部機問題？